有無紅磡/何文田/黃埔巴打

講呢區有咩好野食，食店多就係好多
但無得某幾間可以回頭再食
睇下大家有咩好介紹

呢排喺呢頭返工

船澳街搵
以前好鍾意觀音街一家個肥佬，轉左兩次手就無再去食

呢頭姐係邊頭先
講早晨就黃埔祥榮

D人成日話觀音街後面有檔車仔麵
都搵唔到

好似係寶其利街

係後巷黎

金牌牛什個邊呀？

係啊

有時夜晚10點後就係個到搵野食
但無乜邊個茶記開

留名

咁你平時食咩，個邊真係無乜野好食
叫美味佳太濃喇味道

過對面馬路搵壇香山茶餐廳 無記錯開到幾夜下

返左四日工 食兩日麥當勞 兩日荼餐廳

個條街都食過哂，唔掂
黎面個間麥記更加唔駛講，求其到丫野食

食到麥記不如街對面街食三河屋
價錢合理，質素都算唔錯

早幾個月 阿德廚方執左
黃埔再無美食

佢個扒餐

個招牌大到
黃埔真係無乜好選擇

好似則邊有檔牛肉麵

紅椒力量
功夫麻辣

何文田
無阿 沙漠黎

民泰街有間野叫 冰室
我見佢叫冰室應該衰極都茶記級數掛
一食鹹到仆街 奶茶就甜到仆街

有，細細間
台灣牛麵

有間食上海野 叫京x坊
係紅磡環m記對面
幾好食嘅